[突發]星期六日宵禁???!!!!!???!!!

夜晚7點後宵禁

, 又係你啲講啲唔講啲嘅垃圾

拉

咩內容都無 拉

Sor,我睇錯，我自拉

NOW最新消息：特首將會傍晚六時宣布用臨時緊急法實施星期六及日宵禁令，晚上七時後強制不能外出。
宵禁令自1965年後首次使用。

Whatsapp gp傳過黎

Fake news

off topic

收到 假的唔好推